海外文宣好重要！

我係外國讀書 識得好多唔同國家嘅人 雖然佢地好多都知道發生咩事 但港共都有喺海外文宣！

今日我個瑞典frd send 嚟

我地都唔可以停！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】